《複製人徐福》討論區

雖然覺得結局太急收尾

入場以為係韓國動作片
睇到一半男人老狗襟唔到啲淚水

秦始皇有冇出場

套戲都有話徐福個名係來自秦始皇

編導真係真有料

靜係睇咗預告
套嘢係咪講班人夾埋去喚起佢嘅感情

為左睇孔劉
希望多d鏡頭

我發條慘保證套戲係值回票價

睇感情有感情
睇哲學有哲學
睇動作有動作
睇兩個男主 兩個都發揮十足

琴晚睇左
動作場面比想像中少
中間文戲長左d
最尾幾感動
寶劍做得好好

我反而覺得前段中段超水準
尾段落時間落動作場面反而曬咗個題材

就好似本身份dse卷再考好啲就可以入醫科
宜家32分都係高 但只可以讀獸醫

樓豬，你試下入場睇第二次
呢套戲好神奇
大部分朋友都話睇第二次更好睇
而且個ending 變得冇咁快

屌個ending

你試下入場睇第三次
呢套戲好神奇
大部分朋友都話睇第三次仲好睇
而且個ending 又變快返

我真係已經睇咗三次
但係第二次睇同第一次個差距感覺大啲

最好睇就係非打鬥場面

描述多啲套戲就上神枱

Agger

唔識欣賞 劇情拖得有啲慢

悶到抽筋，對生死/人存在的意義探討膚淺到暈。

又有好多唔合理的地方，例如：你打算當徐福做豬，又點會俾佢「媽媽」教佢人的知識，令佢又識講野又識閱讀。

唯一好處套戲唔算長，可以快d離場。

好撚柒悶，個徐福既能力同磁力王有得揮，候撚逃亡咩

睇嗰陣時覺得好漫長 真係頂唔順望左一下錶 發現竟然仲有一個鐘

係咪得我自己由一半開始喊到隻狗咁

動作片唔動作 劇情片冇劇情 科幻片唔科幻 復仇片冇爽感 公路片唔緊張 溫情片唔感人 哲學片小學雞
得兩個主角無限的close up大頭

孔劉勁莫名其妙 首先我睇唔到任何理由要搵佢去保護寶劍
首先打又唔係打得 仲會無端端因為壓力大而頭痛斷片
你話佢因為有絕症所以要搵佢做白老鼠 但係我見唔到點解一定要搵佢
去到最嬲咪反派又唔殺咗佢 話佢係是試驗目標要保護住
普天之下有咁多絕症病人 出一句聲 個個都狗衝過嚟試藥啦
成個角色毫無合理之處 唯一解釋係因為佢係孔劉演

其次係兩個人嘅感情單又係九唔搭八
前一秒仲嬲佢呃自己去實驗室 唔知點解佢暈咗過去之後然後講咗個故事 樸寶劍就當佢係兄弟咁樣

最後見到反派成隊軍隊暈左 但係反派好似金剛不壞咁彈上坦克之後嗰啲小學雞電車難題都真係屌都費事屌

明顯啦弱智仔，推薦你睇吓A.I. . 喊撚死你。

悶到仆街 唔係陪老媽睇真係唔入場

咁推唔推介人入場睇